[暗黑料理] 原來京都念慈菴溝酒都幾正

船P試過一次之後返唔到轉頭

咩酒

溝whiskey

飲完記得交功課啊ching

之前美國都有人咁做

我有咩未交？

有做cocktail潛質

潘高壽得唔得

珮夫人溝威仲正呀

HI咳藥水

雙飛人藥水拎黎整mojito

下次船P真係要試埋先得

會fresh撚到Mint都唔洗落

WOW撚到

咪即係jager

溝重泥煤味既威

試過溝竹葉青，正撚到